Домашнее задание №1 (Java Script Advanced). Теоретический вопрос.

1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript
   Прототипное наследование используется в случаях, когда мы имеем объект и хотим использовать (заимствовать) то, что есть у какого-либо другого объекта. Например, когда мы хотим прочитать свойство из Object, а оно отсутствует, JavaScript автоматически берёт его из прототипа. Также, если мы хотим использовать свойства другого объекта, мы можем сказать, что другой объект будет прототипом нашего, а наш обект будет считаться унаследованным от первого. Таким образом наш объект получит доступ ко всем полезным свойствам и методам первого объекта и сможет использовать их без копирования кода или его переопределения.
